# Шоколадки (и не только) #
_____________________

### В этом репозитории хранится ###

* Класс для задачи "Шоколадки"
* Класс с чилами, которые переводятся в двоичный код


### Если что, обращаться к  ###

* Челноков Егор
* 16ИТ18К